樂視更新完 佢取消左我個account

話說我上年買左三年英超plan 加送電視total around 5k.
宜家更新完le sports 佢話我個plan 冇得睇英超。。。wtf
問過其他人有啲都有咁情況
可以點做

邊度更新完？

都就執無架啦